====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Natures Intermédiaires , les paysages de Michel Desvigne Monographie thématique Parvenu à mi-parcours professionnel , comme l ' a écrit à mon sujet une critique d ' architecture , j ' ai le sentiment de n ' avoir rien à montrer .
Tokens having emotion: [ critique, sentiment ]
Lemmas having emotion: [ critique, sentiment ]
Categories of the emotion lemmas: [ mepris, non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ critique, sentiment ]
Lemmas having emotion: [ critique, sentiment ]
Category of the emotion lemmas: [ mepris, non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 2

